不許利物浦萬歲 只許中共萬歲

國安法後 大家都要支持中國隊啦

Twitter

利物浦萬歲 都係港獨

邊個支持利記拉邊個

痴撚線 睇英超=港獨

英超=港獨

睇中超

:世界盃支持邊隊?
: 中國隊(但好似入唔到圍)

你以為睇中超就無事？中超有外國勢力球員

中共萬歲萬歲萬萬歲

利物浦萬歲

我捧國足都唔捧利物浦啦

認同

董建華

樓主叫過中共萬歲？